这样的信息不太可能受到世俗主义者的喜爱，他们更喜欢嘲笑宗教，而不是与他们打交道。 极端天气吗? 杰·迈克尔森，2014年11月28日，每日野兽 
 美国有492位亿万富翁，而世界上只有1645位，这一比例不容小觑。 扎克伯格的埃博拉捐款与其他大佬的捐款相比如何? Nina Strochlic | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 烈酒公司需要告诉他们的公关机构不要再试图推销他们，消费者也应该嘲笑他们。 全国酒日是一个笑话|Kayleigh Kulp | 2014年9月27日|DAILY BEAST 
 她们调制超棒的鸡尾酒，她们调解打架，她们嘲笑“女孩子气”的饮料。 扰乱调酒师男孩俱乐部的女士|Brandy Zadrozny | 2014年9月7日|DAILY BEAST 
 和《饥饿游戏》一样，TFiOS并不嘲笑好莱坞惯用的手法。 青少年小说改编让主流大片相形见绌|艾米·齐默尔曼| 2014年6月14日|每日野兽 
 自由原则是每一个笑嘻嘻的朝臣的嘲笑，是每一个阿谀奉承的院长的诅咒。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特 
 他那半是嘲笑半是笑的小叫声，既不虚伪也不做作。 根据证据|奥利弗·洋葱 
 他们嘲笑我们的音乐，嘲笑我们的艺术，把它们扭曲成淫秽的嘲弄。 链接|艾伦·爱德华·诺斯 
 我差点就说:“来嘲笑别人的傻瓜，还在祈祷!” 墨西哥，查尔斯·雷金纳德·伊诺克 
 因此，他们不是非常虔诚的崇拜者也就不足为奇了; 他们不公开嘲笑真是个奇迹。 恶魔的喜悦|Dod Grile